【行動及公海】9月8日 美領撐法案祈禱集會

[center]

9月8日撐法案萬人祈禱集會
地點：遮打花園 美國駐港澳總領事館
時間：9月8日 12:30 (遮打) 14:00 (美領)

宗教集會，不需申請不反對通知書，自行評估風險
(因鄰近禮賓府，很大機會不獲批，反而不合法)

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

push

行動：
由教徒帶領為香港人權及民主祈禱
提交巨式請願信，並供在場人士簽署
喊叫英文號，包括撐法案訴求
"Free Hong Kong, Pass the act."

活動為和理非，不容許有任何衝擊行為

時間表：

12：30 遮打花園祈禱集會，評估人數
13：30 不經禮賓府，沿金鍾道紅棉路方向前往美領
13：50 經過花園道聖若瑟堂，唱聖歌及祈禱
14：00 美國領事館祈禱集會
(如人數太多，以流水式在美領對出繞圈集會)
15：30 提交巨式請願信 / 請願信
17：00 離開禮賓府及美領相關範圍 (和平散去)

行動：
由教徒帶領為香港人權及民主祈禱
提交巨式請願信，並供在場人士簽署
喊叫英文號，包括撐法案訴求
"Free Hong Kong, Pass the act."

活動為和理非，不容許有任何衝擊行為

時間表：

12：30 遮打花園祈禱集會，評估人數
13：30 不經禮賓府，沿金鍾道紅棉路方向前往美領
13：50 經過花園道聖若瑟堂，唱聖歌及祈禱
14：00 美國領事館祈禱集會
(如人數太多，以流水式在美領對出繞圈集會)
15：30 提交巨式請願信 / 請願信
17：00 離開禮賓府及美領相關範圍 (和平散去)

目前要做：

1. 一人一信向美領通知集會+表達訴求

電話: (852) 2523-9011
電子郵件: information_resource_center_hk@yahoo.com
電子郵件: HKPressTeam@state.gov

範本：
Dear sir or madam,

According to the information from the web and social platform, there will be a peaceful assembly outside your office (Consulate General of the US) at Hong Kong time 14:00 on 8th September,2016 (this Sunday) in which a petition for the urge of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act will be expressed and a letter is hoped to be passed to your officer.

Therefore, I am writing to hopefully notify you for the event and ask that if there will be special arrangement such as assigning a officer to receive the letter on that day? It would be appreciated.

I am also a supporter of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act. And I hope the voice of the Hong Kong people can be delivered to the US and related department.Thank you.

Yours faithfully,
(你的名字)

2. 需要有英文好巴寫請願信
正常SIZE 及 巨型請願信各一封
巨型請願信內文較簡單，供集會人士簽署
如冇職員接信，正常SIZE星期一遞交
巨型請願信則放在美領門口，如圖

3. 打印當日文宣及道具(如美國旗)
建議一人一國旗，下面可打印：

4. 入TG討論公海
入TG討論詳情：

我要祈禱，祝福香港

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

推

行動post

同我推哂D行動post上去啊
keep 住團火 就算失望 不能絕望